尋日長沙灣翠河事件睇到少少野

本來大批防暴都係預左黎去各區捉放學返屋企
但一有單呢D小事就抽調晒咁多部警車到場
咁佢地咪少左人去抽查學生LAW？
乜宜家差佬驚成咁少少事就要用晒D人手

明白

關於民權法，要講清楚，美國並不要求大家和平

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世